14歳女遭同黨欺凌 木櫈襲擊火燒下體

咁細個已經咁惡 大個仲得了 惡過我樓d痴線佬

燒鮑魚

小朋友齊打交
啲小朋友惡撚到

推

咁仆街既野都做得出, 警察唔做野?

屌！唔撚識打字就唔好打啦，約代係乜尻字嚟，睇撚死人！正小學雞

Btw，打人嗰幾個仆街死咗佢啦

推 好撚可憐

有冇人睇到呢個pose 幫手推下

跳制銀仔

難得蘋果仲會用手提電話呢個字

啲5p字睇到好撚辛苦

啲5p字睇死人

咁唔係應該叫咩

條撚晒制